（622圍警總）女警接受TVB訪問，指不能為長期病患6歲女洗腸

人地個仔比你個政權迫死咗又點計？你個老公死撚咗啊 唔識洗啊？

你一隻朝延鷹犬 收皮啦
karma is a bitch

禍必及妻兒，報應

老婆今晚唔番黎緊係去叫雞啦

你自己行出嚟我相信市民都會開路比你㗎

去醫院洗咪得

巴打識波

報應，鬼叫你老母當差。

單獨留小朋友係屋企

天生冇屎忽個啲就要？
利伸 唔識

報應

全家死撚晒？612 打鳩人果陣邊個幫佢洗？

？丈夫呢

仲話白衫 咁如果有突發嘢嘅時候係咪放咗你一個其他同事一齊做埋你嘅嘢呀

邊個話cctvb 同政府 割蓆

冇得收工就影響咁撚大？平時點撚樣返工呀？係咪平時OT豬頭骨比哂下面散仔做，跟住夠鐘就準時泊卡走人？咁就更加要比佢試下全香港人都OT的滋味

已報案

電子報案室